（推演）如果黑警打死人，下一步係咩?

真心問